有冇人覺得switch同+-制數唔好禁

個位唔就手

Xyab 都set得太高
零人體工學

呢個還好啦